[官宣] Hakimi加盟國際米蘭

Official Announcement: Achraf

Real Madrid C. F. and Inter Milan have reached an agreement over the transfer of Achraf Hakimi.

The club wishes to thank Achraf for his many years of dedication, professionalism and exemplary conduct since he joined our academy in 2006 and wishes him all the very best in this new chapter.

吓 新星右閘喎

多仔竟然唔買斷

買左meunier頂

25仔

路

免簽

YES

世蛇

你好

爆 轟

世界top3翼衛去晒國米

國米又拆骨

岩哂干地既352

40m都唔買
勁到

摩西
楊

摩西斯勁佢十倍

世一翼衛陣式教頭: 干爹

但契仔摸西點算

彈鐘都無買斷

唔好咁痴線啦 世一右翼衛呀摸西!!!

買埋第一左翼衛阿朗

左楊右華以來最強翼衛組合!!

依家係呀，簡達華
再儲埋左朗右摩西

多蒙特貪便宜實後悔

要40m 不了
meunier免簽 隨時下季賣到20m